古有大陸暴力救市,你美國佬宣稱自由市場

咪又係暴力做市

天下烏鴉⋯

支那做得樣衰 又賤 全世界仆街 就夾隻垃圾騰訊 咁撚鐘意托巿 今日唔撚托？ 屌佢老母 搞到香港經濟一鑊泡 好呀 外資走 睇佢點撚樣托

跌到仆街 睇見就開心 支那 港共 快撚d仆街